而家係amazon買五隻豬嘴會唔會過唔到關?

小推

Size太大amazon運唔到嚟

唔會

Same here
完全買唔到口罩
我喺日本韓國德國英國買口罩都被cut 單 Or 答我兩個月內唔到退錢
所以買左2set in case 斷貨後用
已收confirmation 應該2月中收到
不過豬咀同口罩一樣越來越少貨

面罩我買完兩日已經斷貨啦

我買到半罩only
反而1 set 2 件的filter 罐可以用幾耐？

半罩應該大把貨
你咩罐
好似話普通罐淨係隔有機氣體
應該用P100棉
如果係60926罐 入面都有P100棉 都OK 不過貴
用幾耐自己決定
好多人都係recommend只係一日就要換
睇你自己有幾多存貨啦
2091呢D我覺得一兩日就要換
我就訂左 7093諗住一對頂幾日
不過就一定一定唔可以拆P100棉出黎洗 唔好搞佢
驚搞到D毒周圍都係

60926 罐
P100 棉有冇得買一盒另加盒自己換？

即係點
其實P100得幾個選擇
(a) 就咁 2091/2097/2291/2297/7093 P100棉
(b) 6006 + 502 adapter + (a)
(c) 6006 + 5n11 P100棉
(d) 60926